# /dev/null

`Rust` использует ленивые итераторы.

---

Параметризируемые типы:

- C++: template ()
- Rust: обобщенные типы (https://doc.rust-lang.ru/book/ch10-01-syntax.html)
- 

---

Степень зависимости одного класса от другого:

- Ассоциация
- Агрегация
- Композиция

---

По управлению итерацией:

- Внешний
- Внутрений

---

Основная идея итераторов – за обращение к элементам и способ обхода отвечал не сама структура данных, а отдельный объект. В классе этого объекта определен интерфейс для доступа к элементам списка.

В любой структуре данных, элементы можно пронумеровать. Так как множество счетно, то по этому множеству можно пройтись. А раз уж так, то возможно использовать итератор для перебора элементов в структуре данных. Инверсия зависимости

